dbs 信用卡借錢仲垃圾過在安信借錢

我dbs信用卡用左都2年準時交錢沒miss過任何payment想借你15k(我之前都借過一次17k一個月之後full pay)dbs 夠膽死收我16%,好啦沒問題. 安信都收我18%, 我16%都給你

但人地安信給左個信用卡credit(我有50k)之後你入app去一按借錢便借到

想借dbs 15k,上他mobile app借 入吾到.上web借說一定要你打電話去,打電話去問長問短,之後說你做part time吾得一定要full time,大哥借你15k 16% interest都咁怕,不如吾好做啦

咁少錢都要借😧

15 k 用信用卡過落payme 仲好啦

不嬲信用卡貸款都係打去問
上網個息隨時貴double

借卡loan 不如借稅季貸款啦。。而家都仲有啲bank有
息口低好多冇十幾％咁高

我又吾係下個月吾還錢,看來都是早日cut 卡等迎新仲好

citi信用卡都係開我4厘半炸

btw 16k已經封頂
可見你嘅信用額都幾撚痴

問題是上網借吾到要我打去借,咁你不如del左上網借錢啦,人地安信一按手機便借到,個rate都差吾多

你個credit profile差就唔好賴三賴四啦....

個數大細同還款時間都有關係，我果陣都係8厘

用左2年23k,沒miss 過payment或up過我 limit

應該人問題

citi仲會即按即有

樓主係好多張信用卡？定係TU唔好？

48個月都係4.64
十幾厘真心貴

我張red都是得98k credit

唔= 口口
比=心心

btw, 乜事15k 都要咁急借....

我果陣12個月，我唔知係唔係還款期短所以高息口啲

想用來買gpaq,唔借啦

用手機app 借2.99% only
佢係扣你信用額

看來是因為間間信用卡都有,看來是時候cut 卡,先cut dbs,citi, ae

手機app都是16%,想用都用唔到

instant cash? 睇黎你TU 真係好差
但係我出面借都係10幾% 佢呢到都係keep 到2.99俾我

我之前都借到9%,他今次要我16%,仲要唔借給你.

我得閒會去cut 卡,等迎新仲好

咁咪證明你profile屎囉
我記得我第一張有100k credit嘅信用卡係人工得萬幾蚊嗰陣

信用卡太多係會扣信貸評級㗎

問題是我仲在part time

咁冇嘢好講
慳啲洗啦 16k都要借 餐搵餐食餐餐清

輸到要借錢？

yesterday拿左安信30k 買gpaqw 10點時 1.95, 今日2.4, 一入立即win左

有幾球仲要借錢炒

我沒幾球另外warrant沒margin

payme最多借2K

銀行唔會死錯人
利息高即係risk高
樓豬份TU

唔怪得tu咁差

16厘都借，好等錢洗咩？

點會因為還款期短而高息啲....不嬲都係愈長愈高息
樓上巴打TU靚仔入息/資產高 咪出個低息優惠俾佢

我無郁過都有80k可以借喎

嘩屌，又中又英，又書面又口語，講野都一舊舊抵收你咁高息

關唔關你tu差到仆街事呀
我3.88
你一定做左d野先咁高息

借錢最垃圾

傻晒先會信用卡借錢

信用卡借錢
借16K.....咁大條數 銀行當然著緊你呢個大客

巴打想問月平息0.17% x 12個月= 2.04% 年利息？
但你實際年利率係3.88%既？

啱呀都唔知佢打乜鳩
好撚銀眼

去D 大行借啦，宜加銀行水浸，我hsbc 唔係出糧戶口都可以借六十幾萬，4.xx% 實際年利率
冇可能借果一萬幾千要十幾厘息，除非tu 好差

唔好看囉,on9

我估都係sc開左張20k,安信50k,hsbc開左張98k,2個月之內

淨係拎黎炒股既話 不如開個多個劵行戶口玩槓桿仲平啦